高鐵開咗，我覺得好自豪！

好𨶙方便

又改名?

終於唔用雞名